[明燈]歡迎問我比tips買六合彩買馬

由細到大簡個啲就唔中/輸

你講定幾個號碼出黎 等我睇下今期有冇開
冇開下期買你唔簡啲數字

1 14 37 25 29 6 43

下期幾時

可唔可以比43個號碼我買下期六合彩

仲兩隻